fifa 18 偷行區 (9)

信和地庫藍店 $379

觀廣肥仔今次比另一間貴，大家小心。唔好去肥仔度買

九龍灣 觀塘個邊有冇pc?

好景368

深水埗點？

肥仔400

大把啦 平絕全港

買18 賣17 淨支出$350 有找

喜利而家有無貨?

［member] 元朗有冇巴打報告下？ 就翻到 [/member]

信和378入手

偷跑post都開到9 ea贏晒

有無人知好景幾錢？

深水埗都貴左好多年
真係狗也不屌

388

咁撚搞笑

唔會唔撚啱位呀嘛

信和電氣良品$368

阿c 辛奧jl冇新樣，垃圾驚

原來要用暴力扯開佢

葵廣390

4大聯賽淨係整正選樣都唔洗1000個
整埋後備都唔洗3000個
大製作

幾點收？

金源已訂剛拎switch版@$400返而貴過出面

8點多小小

焗住都要買

元朗已入手 380 有卡套

188 $380

喜

金源現已列入黑名單

有冇巴打去鰂魚涌萬利睇過？

Switch版？

世紀黑店

呢刻完全認同

頭先去撚左佢 話聽日先賣既 6點個陣

Switch版
荃豐398

Ps4

哩間咁的垃圾

$370 Switch版ok平喎

而家先收工
188有未？

鰂魚涌萬利$385 已入手

有， 2/f

Thanks 巴打

荃豐 390 送套

$380 地下
自己上面買貴左10蚊

依加收工 葵涌廣場有無

話說數位撚去哂邊

啱啱喺呢間買左

數位撚係廁所諗緊自己點解咁撚蠢比多兩舊水

pro club係未12點後先開

Switch版?

ps4

喜利剛剛買左switch版，370

大量收套
你地幾錢先會放

福仁 $380 switch 少量 岩岩入手

188 115 $380

啲爛鬼套都好收？

可能岩岩見過巴打你

沙田 有無人成功買左？

岩岩問過阿婆又話聽日下晝先有

觀廣大波老闆娘真係無得輸

香港獨家 你諗諗全球幾多fifa迷 遲d分分鐘炒到400-500

準備靠佢上樓

乜佢好大波咩，唔多覺嘅？

寶林邊度有PC？

廿蚊賣比你
留名睇頂爛市

廿蚊咁平對個套is侮辱

有PC版?

$368 好景

有無人開pc fifa post

大埔達X最平，378有套

賠錢都還好，下次唔派貨就真係食屎

有冇人知聽日ps4 pro同捆有貨未

大埔廣 348 收 VISA

果時買switch monhunt同綑版送夾腸

想知達群幾點收鋪
宜家荃灣返過去

淘大379入手 角落頭果間

淘大379入手 角落頭果間
柒左

圖呢喂

賣FIFA18 $350
係呀,賣得好快
唔鳩識玩呀 輸比D鳩隊都輸10粒
所有野齊,個CODE都無用過
有卡套送我打開過望下ONLY
限太古/西灣河交收

最好今晚

收了，得返Hotline,貴一蚊

屌 點解我係188買無送套既

好撚多人圍住Hotline
然後行咗去達群買算

啲套放左喺枱面唔派

1手都係比多小小
你憑咩覺得2手可以賣到$350呀

屯門370 有套

香港人買咩都要一手
你就300啦可以諗下嘅

憑懶
可能有巴打住附近

又唔係原價賣 有咩問題

啱啱飛車去左喜利，入手switch版$370

仲有無人幫襯hmv

邊間呀巴打 ?

300即刻黎拎

已交收

唔該晒你幫我講說話

350買埋巴打d怒氣
抵買

有無人知葵廣收幾點
想收工過去買隻今晚玩

188 地下 人地收舖前岩岩買到

confirm，是串過馬撚

巴打，188賣幾錢

信和366

380地下

晏奏仲見到藍店話今日無

紅磡108仲開緊賣

講真，要買既都係呢兩三日買晒

之後就積貨架啦

收幾點

人地十年唔發市

今集合購得唔得？

點解唔得

邊間
大廣得3間..

好似難玩過demo

點解個code入唔到
係咪港版ac用唔到
上年果個都唔得

點解安裝極都係23%

果到有ps4 game賣咩

樓梯隔離果間？？

屌你果間嘢，住幾十年都冇見過人幫襯

好似新開，yes樓梯旁

見條友係商場門口比game人 因為10點商埸落大閘

mk啲套賣晒未

沙田幾錢

如果我做GAME鋪，2K FIFA呢D GAME真係首賣一星期都盡量24小時咁賣啦，過左一星期，要買的都買哂

信和邊間鋪買pc中文版會平d？定間間差唔多？

觀塘廣場除左領域係咪仲有第二間

有兩間
Btw依家幾錢

同問

好景仲有冇

全部未開鋪,返淘大買算

有無 PC

d 鋪仲收唔收17?? 平番幾十都好

邊度有PC中文版

咩套?

有分中英?

佢遲早整個淨下載版，冇得偷飽

置樂咩環境

藍店係咪有捆裝賣？

淘大電梯口嗰間$399 ps4版

好景368 入手

食完飯去

188依家咩價

荃灣咩環境？

知唔知Xbox how much

同問，有無同梱消息

[/quote]

2kfun 429

剛係黃金睇3480

買左個bundle

3480？

點解一啲鋪頭有送套，一啲又冇送

觀廣幾銀

好景$398

Yes

下，同梱出街都仲跟原價$3480？

師兄計左bundle 比分開買平？

睇你玩唔玩pro

同捆好似有ut包送
如果唔玩就不如分開買

有，自己去睇

2000fun 貴到
BTW 觀廣 408 入手 PC

邊間358

我指分開買pro都 好似比同梱平。

Bundle多唔多貨 想收工狗沖去買

同問, 記住加密

有無人知九龍灣淘大有無得賣

屌你老母灣電pc版賣448
我上origin買429唔撚好

賣幾錢

藍田匯景398$

淘大2樓電梯口 $399 環保

仲有貨？ 係既一間渣車落去買

買咗實體pc

利寶藍店$370 冇套

淘大二樓另外果間 ps4 $379

邊間$370? 最大個間?

信和一樓365

紅磡附近有冇???

訂果陣無個價比你ga？

例如:比訂果時 398, 到時368 就補268... 唔會貴過398賣比落左訂嘅客喎

感謝

上水粉嶺賣幾錢

有冇人知置樂咩環境

粉嶺398

好景 有冇抵屌推介

屌佢老母pc依家都未down得

咁幾時先得

點撚知佢

垃圾ea

388 有套

PC 既係咪買實體會平d? 唔急玩

冇啊 佢同我講話要出個日先知 我對呢啲野唔熟 所以信左佢

達群378連套

沙田有冇平d？

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂左多個, 現放520蚊
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

出緊 mk, 拜託邊度買 平d

好景幾樓架 未去講 求答

琴晩買數位即買即down

ssp 自從出switch之後，真係狗不屌
情願比廿蚊車錢去188買仲有so

利申:住附近，日日都幾乎睇行情